覺唔覺連登好多廢柴鍾意透過踩啲社會最底層來出氣

啱啱好搵到過萬幾就話好憎萬幾都搵唔到個班, 自己交"好多"稅養埋班窮人

自己成世無樣野叻過, 好在啱啱好係個正常人唔使讀特殊學校, 就成日開post話啲弱智人士、自閉人士、精神病人係渣滓要人道毀滅

怯者憤怒抽刀向更弱者, 真係好撚中

根本連登仔先係社會最底層

讀ive

搵20000以下

住公屋

溝唔到女

樣衰

當然唔係全部連登仔都係以上咁

不過都有一半以上係呢類

窮人係自卑㗎啦
所以咪做唔到大事囉
成世做廢青

然後上網凶狠